{"translation-revision-date":"2022-05-18 09:54:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Mini Cart Settings":["R\u00e9glages de mini panier"],"Add-to-Cart behaviour":["Comportement de l\u2019ajout au panier"],"Select what happens when a customer adds a product to the cart.":["S\u00e9lectionner ce qu\u2019il se passe quand un client ajoute un produit au panier."],"Do nothing":["Ne rien faire"],"Open cart drawer":["Ouvrir le tiroir du panier"],"Template settings":["R\u00e9glages de mod\u00e8le"],"Edit Mini Cart template part":["Modifier l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le Mini panier"],"Edit the appearance of your empty and filled mini cart contents.":["Modifiez l\u2019apparence du contenu de votre mini-panier vide et rempli."],"Display a mini cart widget.":["Afficher un widget de mini panier."],"Mini Cart":["Mini panier"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Nous vous invitons \u00e0 consulter notre <a>liste (que nous \u00e9toffons r\u00e9guli\u00e8rement)<\/a> d\u2019extensions compatibles avant d\u2019utiliser ce bloc dans une boutique en ligne."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Ce bloc n\u2019est peut-\u00eatre pas compatible avec <em>toutes<\/em> les extensions ou int\u00e9grations de validation des commandes."],"Got it!":["Compris\u00a0!"],"Compatibility notice":["Avis de compatibilit\u00e9"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}